呢個時間絕對唔好搞到地鐵巴士 好多人放工黎緊幫手!

唔好比d三毛搞錯目標!
呢個時間絕對唔好搞到地鐵巴士
好多人放工搭車黎緊幫手
大家唔好阻礙去金鐘方向既車!!!